一人一個打邊爐都可以講，扑野唔講得嘅說話

見到隔離呢個post一d難度都無
［一人一個扑野同打邊爐都可以講嘅說話

- 分享自 LIHKG 討論區］

掉返轉有咩？

粒丸爆咗

我想抖陣先繼續

換gas先

舊鮑臭到仆街，有無洗乾淨？

我想嘔

隻蟹臭嫁

快啦

Sorry岩岩食咗野先嚟

好似唔係幾新鮮

得未呀

啱啱屌(食)咗第二件

無水la 加水la

未熟都食得

連續打左3日好熱氣

加d美極啦

叫埋你細妹一齊啦

屌

隻腸好細

你條腸好細

你咁快就飽喇?
嗰次阿強同我起碼都1粒鐘啦

多啲人食抵啲

你條芝士腸咁快爆嘅

未熟唔食得住